今日係港獨之父梁振英66歲生日，大家有咩說話想同佢講？

無人講等我嚟講

白頭人送黑頭人

襯地淋

咁多人死 唔見你死

唔想佢死
想佢半身不遂

希望佢早日歸西！

快啲數下蘋果廣告

仆街冚家剷啦賣港走狗梁振英

yes 就咁死只會益佢

1954 - 2010

出年就係佢忌晨

生日快樂 去死啦你
死廢老我知你有mon post 㗎

個女正常番

生日 好想同佢講4個字 ⋯

仆街啦你

笑話黎架

祝你長命百歲 百病纏身

梁手足

希望佢有生之力見證到港獨

得葡萄，無蘋果
齊陰又唔送

恭祝你生日憾穿個頭
慶賀你死埋老豆
年年都要乞食
歲歲都冇出色
恭喜你
恭喜你

Fuck you 689

死剩佢一個

想cy重新執政，做得好好多，社會穩定啲

收埋果5千萬進貢中央未?

唔知佢有無連登ac

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

冇下次

推光復香港 時代革命

689個仆街跌左落個坑裡面呀！

祝佢：
長命百歲，
壽比南山，
惡疾纏身，
痛不欲生。

蘋果幾時都有笑話俾佢抽

成個祭壇咁款

距離訓棺材又近一步, 福氣黎啦

2020喎今年

真係好似 驟眼睇以為煲爉

第4個蛋糕 你真係威

個蛋糕睇落似神檀，加埋啲香

Mon Po 狗！
祝你睇一次連登個身多1%癌細胞

繼續幫蘋果宣傳

sorry sir

放心啦
你個女痴得一次
一定會痴到永遠

另一個女咁樣衰都唔方有咩作為

你老婆成個八婆咁真係晚晚都以為撞鬼

以上都唔緊要啦因為你都係一條死廢老

你肯定係佢個女自己本人出嘅post?

祝仆街冚家剷百病纏身

多謝支持香港獨立

長命百歲